1) Baixar o Handbreak: https://handbrake.fr/downloads.php

2) Tem o video do Indiano explicando: https://www.youtube.com/watch?v=ZjX5v5Z4jQA&t=0s

3) Abrir o Video

4) Ir na Tab de Subtitles e IMPORT SRT

5) Clicar na opcao Burn In das Subtitles

6) Clicar em Iniciar

7) Deve funcionar!!

8) Se a qualidade do video for muito ruim, as legendas vao ficar feias... Dai´ deve-se salvar o video com uma qualidade bem melhor que o video original (que ainda vai ficar ruim... mas as legendas ficaram bem nitidas!!)